點先係對你女朋友好

係咪要秒覆wtsapp先叫對佢好
有時唔記得覆 就問我：可唔可以對我好啲
我黑人問號 真係唔知點答

唔可以

可以

可唔可以對佢好啲

甘真係要好睇你地平時點相處同傾計喎

點解唔直接問佢點諗 咁L難估

傻鳩

大把錢比佢fing

問親佢都係話冇野 冇嬲 過一陣又黎話鳩你

唔想死住

做人要誠實

分手啦
分手先對你女朋友最好

佢太唔成熟

對你呼之即來 揮之即去
鍾意就話鳩你
你又擔心唔知自己錯乜
好明顯食撚住你啦佢

比碌j佢含

餵飽佢

交你女朋友畀我

直接中出

真喎 萬年不變道理

叫佢用telegram ，然後寫個bot

5p

送個bb 畀佢